apple做乜係咁跪

又下架hkmap 又整走台灣國旗

星期五中環快閃 撐被捕保安

Apple Store想要裝飾青天白日滿地紅

願榮光歸香港 都下咗架

中國市場咁撚大
點會唔跪

有錢有權勢

本性嚟

屌佢老味鬼國幾撚時禁售iPhone

先達佬表示fat fat

因為垃圾

Apple stand with RMB

新機越出越垃圾，得支那人搶購

賺少d其實係咪會死

隨左錢重有咩解釋呀？
數據中心，製造工廠都係中國
個個大陸人口講愛國，但就搶購蘋果
你係蘋果都唔撚理啦

去老美煲大佢啦

蝗國好似佔17% 差唔多100億USD既市場

難怪

支那敢ban先算

C DUCK

idog有咩回應？

Sell all Apple device

Push

呢D POST應該唔會見到idog

利申用緊iPhone X

Apple不了轉用三星

因為蘋果知美國人會照買佢地

其實APPLE唔洗跪, 大劣人鬧完會照買

快d 封殺 Apple
唔封殺 Apple 邊有得炒

愈多人跪反而對場運動愈有利
#boycottchina

不交代 擺用Apple

用htc?

今次我認同

用nokia?

下部轉返android

Last張圖個剪影改做基曲就岩喇

有360金山毒霸

因為Apple一早知連登仔係iDog，點都一定會買

富士康

你訓左幾耐？apple為支那生意係支那開icloud果陣你未開始留意apple？

蘋果冇左教主之後, D product全部含哂撚咁,
得番D 大陸傻仔會買, 唔跪點樣生存

Steve好似冇理過支那

steve一死 tim仔就即刻奶共

如果台灣國旗可以整走 咁有冇方法幫佢整走鬼國國旗

IOS同ANDROID一樣ON9
真係要用番NOKIA
一個跪地奶共
一個本身出名易爆有後門

裝修就一定無人去架喇，實有風向撚話美國會唔鍾意！

但一人一信投撚爆訴佢都得呱？
Sample都比埋你，中一封英一封要啲藍精靈覆都覆唔切！

未審先判，好串喎！

@apple.com

Subject:An complaint against the removal of HKmap in App Store

Dear Apple Asia Limited,

I am writing to complain about the removal of HKmap即時地圖 from App Store on 9 Oct.

From your statement, you point out that the app endangered law enforcement and citizens by displaying police locations which later led to ambush police. Regardless I would like to criticism it as an logical fallacy (Slippery Slope) where there is no direct reflection. Since I do not seen any court ruling which proven your statement above. I strongly complain your injustice decision against HKmap which is prejudice and unacceptable.

Although I agree with you that we can ignore the fact that most protesters using the app just to prevent personal harm from police outraged force ambushed (Since police safety should always higher than protesters), your assumption of the usage is also prejudice. As a pro-government Hong Kong citizens, HKmap is very useful for me to locate police force so that me and my mainland China friends can go to the street to show our support to the policemen and prevent them being targeted and ambushed by those cockroach. Therefore I think your removal of HKmap is somehow an endangered movement to our Hong Kong society.

Lastly, I have learned from the Cybersecurity and Technology Crime Bureau that many criminals use Facebook and Instagram in low-breaking such as e-Shopping fraud and social media deception. I strongly suggest that you should also remove those American-made app which so led to serious harm to Hong Kong citizens, otherwise it will show the world that Apple is an injustice and biased company, which is seriously harming 1.4 billion Chinese.

Therefore, I demand:
1. An official reply of my complaints within 72 hours.
2. Let HKmap即時地圖 shelf again on App Store.
3. An official apology for your injustice, prejudice decision.
4. Six Demands, Not on less!

中文版：

主題：在HKmap被下架一事作出投訴

親愛的蘋果公司：

本人現正對貴 公司於十月九日將「HKmap即時地圖」（該程式）下架作出嚴正投訴。

你在聲明中指出，該程式透過披露警方位置影響公聚安全。先不論這陳述應否作為滑坡謬誤的一例子，本人直至今天（十月十日台灣國慶）從未於任何法庭裁決引證到有一小撮激進暴力示威者以此功能伏擊警察。因此我認為你對該程式的指控是不公及不合理的。

雖然如此，我認同貴 公司認為警察的人生安全高於示威者。但我認為你對廣大的iOS用戶對該程式的用途亦不盡理解。由該程式上架至今，我和我的國內同胞一直依賴該程式尋找出勤中的警察，並帶同金錢及食物對他們作出慰問及保護他們免受暴徒襲擊。因此，我認為你們的下架行為是好心做壞事，反而大大影響了廣大香港市民的安全。

最後，我亦從網絡安全及科技罪案部網頁得知有大量騙徒透過應用程式如Facebook、Instagram等進行如網上購物騙案和網上交友陷阱。在一視同人的原則下，我認為貴 公司亦應將那些美國製應用程式下架，回復香港社會和平，否則會向世人揭露貴 公司不公、偏頗的真面目，及嚴重傷害14億中國人民感情！

我要求：
1. 貴 公司在七十二小時內回覆我的投訴。
2. 將HKmap重新上架。
3. 貴 公司就此事作出正式道歉。
4. 六大訴求，缺一不可。

完。

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

用家問題

係跪跪盡d 跪到美國人全部小佢

對佢(好多公司)黎講香港只係踏板

基本上係任何一個品牌都唔洗跪，大劣人有邊個唔愛日本，美國野
講抵制得啖笑，咪照舊去搶購哂人地d 野

全部弱智 蘋果會出個抗爭地圖就已經表達左佢地唔撚妥中共啦 上面班蝗之前先屌完蘋果下左架又上返 等睇蘋果遲下如出啲咩撚下班蝗

五大訴求，唔係六大
仲有五大訴求關Apple春事咩

我都唔明呢度點解咁多apple 小粉紅，香港公司奶共就狂鬧狂爆， 反而美國公司奶共就無後果無譴責， 美國公司就大晒？ 雙重標準！普世價值觀無分國界

學咩人用外國貨

唔同Apple Store咪即係贊同Gay Cook打壓香港人

人地美心太子女講幾句你地就要同美心裝修，依家Gay Cook擺到明打壓你反而唔敢裝修？雙重標準，同林奠、黑警有乜嘢分別

Tim Cook 有發表過撐警言論同二百萬示威者唔代表佢地？唔好搞屎棍啦你

其實apple 越企硬先會越多大陸人buy, 佢哋只會口裡說不 (大陸不嬲都係越禁 = 越好）

利申：用緊iPhone SE

Agger
但可惜Apple淆底怕洩

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

幾時圍佢apple

不嬲奶
IOS同AN都奶 可以轉用咩

Gay Cook畀The Verge嘅解釋信中咪話香港班「暴徒」會攻擊警察，所以先至將app落架囉

鳩噏幾句就咁緊張，做到出晒面打壓香港人你反而唔介意？幫Apple護航都唔該有下腦，唔好當香港人係白痴先得架

淨係口裡說不就唔會喺iOS 13.1.2靜靜雞取消港澳地區用家嘅Emoji Keyboard上面青天白日旗嘅emoji icon啦

你up咩，佢話大陸人口裡說不所以根本唔洗驚

Nokia 都送中，買隻鴿會好d

果陣唔好話打大陸市場，香港都啱啱先打入去，根本唔同環境

唔好意思，我見到Gay Cook依家跪支共跪到咁嘅撚樣但仲有一班iDog幫佢護航實在太火滾，一時睇錯

但都係用Android 唔係咩?

咁用Nokia800 feature phone，用KaiOS，略嫌貴咗少少接近$1000

上面d留言咁奇怪
睇到我r曬頭
而家蘋果奶共喎
佢地無啦啦點會blk 7蘋果

冇落，仲search到

係, 加上系統安全搞到要轉蘋果

奶共

兩邊都奶
大家可以重返傻瓜機年代

三叔都係支那製造

挪威公共廣播公司 NRK 在 21 日報導 Nokia 7 Plus 型號相關數據洩露事件，直指其把用戶所在的地點、SIM 卡號碼及手機序號等個人資料，傳送到 域名的伺服器，這是由國營的中國電信管理。且問題在於這並不是在中國地區銷售的手機，而是國際版，可能嚴重違反歐盟相關規定。

買隻鴿好d

？

駁唔刀

三星唔係爆鑊咩？

佢係有軟件幫我你送中而唔係os
仲有apple 系統都冇出事，睇你用咩標準唔用姐，為安全apple 仲係冇野，但你為埋奶共唔用咁你買隻鴿玩飛鴿好d

有呀 唔洗用智能電話呀

香港示威違反Google敏感政策

Ching 平時飛鴿定打電報

apple想裝修了嗎？

起碼google play上面仲有hkmap

pixel 呢？

咁itunes 願榮光都冇下apple 下一隻app架就計，an 下一隻又唔計

咪抄車啦idog google play仲有hkmap呀

An 俠係咁雙重標準

利申支持大家email 投訴google apple

你up mud9? 我講緊你話hkmap 下架要屌，但人地隻香城online 比google ban 你又話起碼hkmap冇ban, 咁apple 係咪都可以話hkmap 比佢下，但起碼願榮光都冇係itunes下架呀？都痴線嘅ban 咗就ban 咗啦，我都覺得apple 咁ban 有問題，但我提出google 都有ban 其他香港抗爭相關apps,你就話ban 一隻另一隻冇ban 當無數，咁依你個準則咪撚屌啦，用你個說法咁講都可以話「起碼連登 tg 都未ban 」啦你都痴撚線，依家我唔係幫apple 護航，係屌你幫google 護航而雙重標準呀

Team,

You have likely seen the news that we made the decision to remove an app from the App Store entitled HKmap.live. These decisions are never easy, and it is harder still to discuss these topics during moments of furious public debate. It's out of my great respect for the work you do every day that I want to share the way we went about making this decision.

It is no secret that technology can be used for good or for ill. This case is no different. The app in question allowed for the crowdsourced reporting and mapping of police checkpoints, protest hotspots, and other information. On its own, this information is benign. However, over the past several days we received credible information, from the Hong Kong Cybersecurity and Technology Crime Bureau, as well as from users in Hong Kong, that the app was being used maliciously to target individual officers for violence and to victimize individuals and property where no police are present. This use put the app in violation of Hong Kong law. Similarly, widespread abuse clearly violates our App Store guidelines barring personal harm.

We built the App Store to be a safe and trusted place for every user. It's a responsibility that we take very seriously, and it's one that we aim to preserve. National and international debates will outlive us all, and, while important, they do not govern the facts. In this case, we thoroughly reviewed them, and we believe this decision best protects our users.

咁你有有實證過ios 送中呀？如果你個標準係奶共加後門，咁我咪叫你唔好用電話囉，但如果你只係用安全，我咪叫你iOS 仲用到囉
仲有我唔係話KaiOs 有問題，係nokia 內置軟件同chips 都係試過送中（上面條link)

*有冇

不嬲都奶開中共袋底。。。

iDog實阻人同Apple裝修

係警察向apple投訴

timcook

錢囉
仲有乜原因？

我敢講就算蘋果叫香港獨立都唔會失去中國市場
最多咪大陸冇得賣 不過到時班先達佬月入千萬都似

最搞笑係fanboy拖埋Google落水就講到蘋果無問題咁，有錯咪認錯囉

幾時話冇問題？

而Gay Cook又聽大話連篇嘅黑警講

佢啲生產線仲喺大陸，仲要有乜點說過撤走，咁就緊係跪啦

因為大陸人多左用華為，仲要係高階5，6千果隻
佢唔奶雜種吹雞又冇批大陸客

Apple is dead

你係咪閱讀理解有問題，佢os 冇事但chips software 送中係發生咗，如果apple 下架會令你失去信心但nokia 電話 chips 送中又唔會失去信心，我就唔知你個信心標準係點樣得到

臺灣嘢華碩大家點睇

Android=google
Google 都賣過

水壺 飛鴿 電報 三揀一

Tim Cook

gay cook不嬲垃圾教主泉下有知一定屌撚死隻gay cook

同siri講 五大訴求
變咗五大蘇球

唔排除遲啲蘋果因利益關係，主動人手將你啲個人資料送中㖭

LineageOS
Replicant
Librem 5

由庫克掌權起就無停過跪 唔係新聞

咁nokia 有送中chips又唔計？冇話你唔可以唔忍apple, 咁依個年代an apple nokia 都奶，你忍唔到咪唔好用智能電話

前兩個咪又係an 分支，librem 等mra 吹奏

又講貴州雲，貴州雲係比大陸ac 用

而家近乎全球反共
gay cook d所謂生意人頭腦

咁nokia 送中你又叫人用？都係果句我唔係幫apple 護航，你話apple 跪低接受唔到唔用，ok, 但冇理由轉去用個曾經將用戶資料送中跪電話囉 ，你因為apple 跪低而唔用iphone, 但轉個頭用送過中嘅nokia? 得罪講句apple 起碼冇送我中，nokia 係有送中record

仲有抗爭歌曲？願榮光係架上面wo

重點係冇google功能喎
冇data會send到google

同NBA 一樣

尋日係冇 啱啱先重新上架

人地支持華為買國貨啊
傻尻apple仲去奶

我本身喺 itunes store 買咗
尋日冇 今日上返架

因為就算三叔有360佢都照用，apple 有位入就追住屌
佢覺得：
三叔有360 nokia 送中 ok
Apple 封台灣旗 下hkmap架，死apple 送中啦

典型三叔boy 雙重標準

樓主應該用返3310與現代世界無爭

都痴線，送中又唔叫跪低奶，洗唔洗親身交比公安先叫奶呀如果你嘅標準係奶就唔用真係咩都唔洗用㗎喎，你揸住依個標準嘅話唔用咪ok
同埋你係咪真係唔識中文？冇話唔比你唔忍apple 喎，你有依個想法又做到我都好讚賞你㗎，但問題係nokia 都係偷偷地跪低放中喎，你話用nokia 咁咪同你唔想買同極權跪低嘅品牌有衝突

可以諗下喎

咪同件三叔boy 嘈啦, 佢用住360三叔上連登叫人用送中nokia呀

Apple係外國都開始少人用
得返中國市場賺大錢

首先你要買部android 電話，之後再裝

五大訴求！缺一不可！

個春袋喺大陸？

手機台手足幫手咬住apple